瞓咗無睇，想問吓欠租ytuber 咪當真 交租同道咗歉未？

上youtube 唔覺有新片

推一推先，search 多次都無

再推一次

邊度話佢欠租